［星期三早上九點正］侵侵vs拜登 辯論直播區

今次Agenda應該會有以下議題 有漏請補充

1.Tax reform
2.Economy Recovery Plan
3.終審大法官appointment
4. COVID-19
5. Racial Issue (BLM,Latin American）
6.移民政策
7.外交 （對華政策）

行住山聽

除左第7項 其他議題都對侵好不利

TVB晚上有字幕版

進場了

邊個台最中間

唔想睇fox CNN

但ABC有個死黑鬼派撐Biden好煩

NBC

登點都贏